仆街。。灰過石灰呀。。。。

依家又有煩惱。。。又勾返起以前啲回憶。。。成個人雙重打擊。。。乜撚嘢都唔想做。。。。好灰呀

負評 1

點解呀

灰過灰姑娘

負評 2

做乜咁喎

別來問我。。一齊好嗎。。來讓這灰姑娘被醜化